有市民到醫管局大樓示威 批評醫護罷工罔顧病人

有醫護團體發起罷工，一批市民下午到醫管局大樓外示威抗議，反對罷工行動。

抗議人士批評參與罷工醫護人員罔顧病人生死，指責他們把政治凌駕於病患安危，並呼籲醫護人員謹守崗位，與市民共度時艱。

Stand News 立場新聞

【反對醫護罷工示威 參與者獲發口罩】

醫管局員工陣線昨日大比數通過罷工議案。一班自稱「香港好市民」的團體今日到醫管局大樓外示威，反對醫護罷工並高叫「黑護可恥」等口號。在行動結束後，有人向參與者派發大疊口罩。另外，有部分參與者使用的口罩印有 CSI 字眼，即是由懲教工業組的在囚人士生產。

做對了事

原來係有口罩拎
仲要有機會係CSI正料

仆你個街又民鬥民

吹呀。有本事自己醫囉

咁愛國返鄰國醫啦

射TG未?

每人有幾錢收？

中國冇人罷工 建議去中國醫
又先進又強大

政府幾時有政治廣告，感謝冇罷工的醫護

幾好呀 香港人最鐘意鬥氣

記住中左都咪睇醫生，黑醫黑護黎架

有本事咪自己醫lol 講到咩罔顧病人
去到臨死 都唔知邊個問題 真係弱智

呢班藍屍會率先落地獄

炒囉 人地講明唔怕你炒先會罷工 依家仲留係政府打工根本只係為道義
有個牌走出面 一樣搵到工人工高又唔撚洗照顧D高危病人
我就覺得你快D炒啦

香港同中國政策 不意外

咁撚叻你地去醫囉on9

你班撚樣快撚的中武肺死

主要係為個咁既政府賣命唔值得囉 又唔見沙士有罷工

已經預言咗

E 度既人歲數加埋應該比萬里長城仲耐d

Ed 垃圾招式真係得啖笑

唔洗理班7頭
準時罷工

學下政府乜都唔理
幸福地過每一天

又黎道德綁架
救急扶危人人有責
你地唔上前線？

炒囉有病你搵黑警幫你醫啊
揸住個牌同咁既學歷 洗撚一定要做公院同你捱

今次又有幾多人？

唔滿意咪番大陸醫囉
最好笑有啲叫人辭哂罷工既人 咪又係無人醫
無腦真係無腦

好簡單 叫佢地幫手做醫院工人
佢地咁偉大

醫院咁危險都敢去醫院示威
廢老快d死啦

今次人工唔係出現金
係口罩

發起罷工嘅又唔醫管局 係醫管局工會
不如拿拿聲逞未罷工去醫院照下腦
好市民好你條命咩 咁大愛返大陸做義工啦

死廢老咪出街播毒啦

請pin + forward,幫醫護打文宣戰

一個都唔洗救

收口罩啦

妳地落場囉，要死死其他人

今時今日口罩實際過cash

咁你咪炒晒班醫護囉
叫最愛既香港警察黎醫你

邊個話醫護罷工要坐監？

估撚到又係出呢d招

求人唔係咁求架

最驚你唔炒

嚴懲添亂廢老

推人地去死就最快
返大陸醫啦你班愛國撚

我都支持係呢班撚樣屋企附近起隔離營

依家邊個求邊個分清未，依家係唔到你揀呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

禮拜日去HO 示威jm9，都冇人返

正解

人哋仲有辭職一招

42人 ， 算多

CCTVB 又起機了，香港護士總工會依家數嗅緊罷工醫護

成班阿婆阿叔出來
個個住左香港咁耐口音都未正，走去代表人出來講野
果條阿叔黃河，人乎其名

快撚d去醫院做義工啦

醫護睇唔睇到？
政府呢個時候都只係識搵愛字頭玩市民鬥市民

所以全力支持醫護罷工
救小D藍絲
救小D黑警

香港會更好

黑警識得選擇性執法
醫護都要學下選擇性救人

你諗下你救一個黑警
就多一個黑警姦殺香港人
你覺得佢會感激你救佢?你係救左一個惡魔
隨時殺返你

如果我係醫護
直接講明支持政府者唔會醫
邊個莊邊個閒都未分清?
唔醫你就唔醫你
夠撚姜就炒我

而家講緊條命呀，唔通份工緊要過自己條命咩？

得幾丁友 收皮啦

醫護要求封關，為咗救更多香港人
藍絲癈老無常識無文化，成口鄉音好多都做過紅衛兵。

香港好市民名都膠過人

快撚啲死啦

又係呢啲甩皮甩骨食二手飯樣

第一張圖係派緊右下果隻

咁愛國死返支那醫啦

蒙乜面呀成班撚樣, 收左美國佬錢呀

行得正確！

口罩變左新currency

根本無政府狀態

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

自私自利
唔去屌林奠？

除左中國，邊個地方罷工要坐監？

係囉，香港冇救㗎啦，上大陸醫啦！醫術仲高明！

政府低級到用口罩收買製造假民意

有冇諗過呢班人喺大陸落嚟

垃圾招

咁叻 你去醫囉 成班垃圾

你地條命係命，醫護條命唔係呀？
人終須一死呀

各區應立即發起支持罷工集會，唔好再流於紙張文宣

用CSI口罩就收買到班演員
仲cheap過蛇齋餅

派錢定派武漢肺炎口罩

做戲都唔做真啲

夠疆咪入醫院屌柒前線醫護囉
去醫管局把撚咩 又要威又要淆

返深圳醫啦

示威點解要蒙面

話
有工開喎
呢班廢老幾時死?

搵警曱醫囉屌你老母

又係呢班騎呢怪

行得正 企得正帶咩口罩

點解次次都用人民鬥人民呢招好悶

都幾搞笑
你屌鳩佢哋佢哋就會返工？

支持佢地北上救國

人總有一死
有咩所謂？

醫護天職你地唔撚去做

邀請佢做清潔工囉

咪叫藍絲讀多d 書做醫護囉

點睇都係引病毒入關嘅人衰喎

全部都應該燒毒

是撚但 總之工我就罷鳩硬

Hq都係高層嚟架喎

只會越來越多人支持

得個十幾個人就收收皮啦 罷工人數都多你N倍

有錢收就示威，冇錢就隱形嘅香港「好」市民!

收錢既

咁正義，幫手做義工去醫院清潔呀。

咁你班撚樣嘅天職係推人去死？定斷人衣食？

講到咁把炮，邊個柒頭去，就搵佢屋企做隔離區，
屌佢老尾，叫佢地親親病毒試下

全部一齊去醫院幫手!
醫人唔識,洗廁所,洗衫識啦掛,隔離病房需要大量愛國義工!!!

點解去醫管局,工會罷工佢有得拒絕?

建議政府就地招募呢班人入職高危病房，免填表免訓練即時開工

721唔見人罔顧市民人生安全

咁叻，有病唔好睇醫生囉

人要進步既
當年沙士唔知頭唔知路
而家有沙士經驗參考
前線一定知道同評估過合唔合理
先會提出條件罷工

其實係人都知醫院無可能應付大陸咁多人

咁你咁好帶口罩

點解唔去醫院示威呀？咁樣醫護聽唔到架

唔去抗議唔封關走去抗議罷工

黃絲夠三個人：非法集結
藍絲幾十個人：根據基本法，香港居民享有遊行示威的自由
上年中開始已經係咁啦

收錢示威，變收口罩示威

又係呢班廢老

吐佢哋口水先

環球時報記者付國豪出院，大批愛國人士迎接，順便謾罵香港醫護人員

藍絲廢佬開始驚啦
病左無人理🤗

廢老仲出嚟吹風

指責他們把政治凌駕於病患安危

講緊香港政府？

支共係得呢招

正解，就係有影響力先罷工

咁叻你去做醫生囉吖，字都唔識多個，點做？
咁唯有靠政府囉吖，政府都唔封關…日日一堆病毒落黎
咁唯有自己戴口罩囉吖，藥房冇貨又唔識上網買…
咁就咪撚出街啦廢老，實中招死呀

藍絲廢物們，我哋示範左8個月架喇，和平示威係冇咩撚用，有本事擺枝鎗指住佢地叫佢地開工囉

無可避免，政府手段。怕民鬥民就縮?

而家係你求醫護救你
愈屌愈罷

藍屍：比人打劫咪撚報狗

原句比番你地 病咗就死咪撚去醫院睇醫生

講到尾藍屍都係驚中撚左肺炎冇人醫佢

乜撚野逃兵？共同抗疫

又要再講多次

醫護罷工唔撚係驚死，你班藍絲咪撚再用你地既低層次思維去睇人

醫護罷工係要迫政府封關，阻止病毒繼續流入香港，阻止社區大爆發，佢地係度救緊香港

屌 報酬10個口罩

計返時薪仲低過金拱門

貪生怕死 藍屍垃撚圾

驚閪咩
又係用番個啲招
1. 搵幾個醫生護士起底抹黑
2. 假新聞(醫護人員罷工屋企人死左)
3. 搧動內部分化/鬥爭，拉一派打一派
共產黨，你除左做呢啲你識條撚咩

呢班垃圾記住有病唔好喺香港睇醫生

今日幾錢一個人？ 有冇晚餐？晚餐有咩食？包唔包接送？

藍屍有名比人叫 on9腦殘

人一藍 腦便殘

依班死廢老一撚定番過支那

驚自己中咗肺炎 怕醫生罷工醫唔到佢哋

罷工要坐監真係第一次聽

連登d正經post唔知去哂邊...

手足，行動啦
一齊做，一齊打文宣戰

在行動結束後，有人向參與者派發大疊口罩。另外，有部分參與者使用的口罩印有 CSI 字眼

點解蛇頭有CSi口罩

依班死廢老一定當中有人番過支那 怕自己中咗

但佢哋成堆垃圾咁聚一聚 中間條八婆仲要除口罩

中撚硬 傳染開曬比依班弱智藍屍

醫護罷工你去醫管局做乜鳩

一個沒法治 沒公平既社會

又要求 人地做出120%

最為香港付出個班

咪比你地 拉撚曬 又日日罵個班嚕

咪示威囉 係唔撚做架喇唔好出黎搞事

今時今日用口罩出糧真係好過俾錢

成班賤種咁正義就即刻入醫院上前線幫手
執頭執尾都已經幫到好大忙

全部廢老樣

又有幾多十幾慢人？

收嗲啦
我地唔受呢套

呢班垃圾咩都唔識，人地專業人士罷唔罷係自己事，佢地有咩話語權。

支持你地留守醫院 與醫護同行
唔係既唔該收皮

啲少數派咪出嚟柒啦
我支持醫護罷工 立即封關 升級醫護資源及裝備

成班廢老驚覆唔到診

有口罩收

推人去死仲自己又唔做，自撚私

CSI口罩就係派畀呢班冚家鏟

又五十慢人

有冇50慢人

多撚過成個工會反對票添!

濕尻政府又請打手

藍屍記住有病唔好靠醫護

驚西 7成人支持

歡迎嚴懲
大家唔撈你班廢老搵蔣麗芸醫啦

罷工封關係為咗預防有160萬病人出現
罷工先係救急扶危

隨時中肺炎

又收錢搞事

咁唔滿意返大陸醫囉
祖國醫療好呀

咁，係你屋企起隔離營，全部咪撚走，記好地址先走

腦裝屎

跟本就唔應該救呢班垃圾

炒撚哂啲罷工醫護

留返啲藍醫護on call 360小時

比你幾個蝦兵蟹將講兩句真良心感召
唔會罷工咩

到今日廢老藍屍都唔願清醒

香港變咗㗎喇

建議佢地罷工抗議

共產黨點會係民

老野抵抗力差，容易死D後生仔唔怕

未識分莊閒
你愈屌就愈唔做 繼續屌囉

唔做咪唔做關你地撚事有本事你做埋佢

其實佢地好勇敢, 明知隔籬左右既人一定成日返大陸, 唔怕死都要出來, 仲要企咁近, 可能聽日新聞係第N宗確診病例人士日前到醫管局大樓示威, 咁就...不求同年同月同日生,...

賤民真係有樣睇

有道理 叫佢地除低口罩 親自向肺炎感染者握手打氣合照

無緊要，拉佢哋入去做義工

天你老母職咩

咁大批啊大過蘋果批

送CSI 口罩
知你哋係邊個啦
死仆街

今日廢佬又收幾錢一位呀？

其實我地係咪需要幫佢地示威，教下咩叫示威，如果唔係d狗唔射tg

你邊位呀示下威就想人地復工?

咪係 自己龜縮係屋企開暖爐既死廢老話醫護貪生怕死
廢老咁撚把炮咁大愛你上去支那做義務救災人員丫笨

好市民喎，你地照顧班武汉人囉，出糧比你都唔肯啦

不如我地對下同之前港台示威係咪同一堆人

應該送呢班垃圾入堆填區

呢D根本同踢鳩誠哥閘個D廢老一撚樣
千錯萬錯 全世界都錯 唯獨得佢同政府係冇錯

睇得好開心
而家又要黑護救？ 仆街啦你地

呢班人入面一定有帶毒者